有冇聽開張敬軒都同我入嚟！！！！（4）

無論你係佢忠粉 定係啱啱認識軒叔 都歡迎你入嚟傾下計

為左照顧更多未認識或者未好熟悉張敬軒嘅巴絲
我執左呢個list 出嚟希望多啲人可以認識多啲軒叔嘅音樂 歡迎繼續更新個list

熱門主打（唔知邊個係張敬軒應該點都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 Hurt So Bad 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度
P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 無名指的光環

人生哲學
My way 青春常駐 不同班同學 缺 天才兒童1985 酩酊天使

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可

滄海遺珠（好好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴

合唱歌
同Ivana：高八度 手望 友誼的小船
同 Keeva 麥家瑜：石徑
同容祖兒：天窗 （2014 Hins Live in Passion)

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒（2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機 (2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉瑚蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)

留名

嘩好快手

我又慢一拍

咁岩見到有提示

新po 留名

合唱歌少左
櫻花樹下ft 比比鳥

係喎最緊要個個唔記得左
下次加返加返

仲有塵巴話要放你#1張相

正評留名

昨晚仲3緊，e家4

樓上個list冇"井"

留名！

I’m here

隕落碎星

自己add

個list 好正

有呀 講自殺 所以我擺左係時事度

係舊式士多鋪？

勁鍾意井

仲有心水嘅歌可以加

我都係

Same
Concert YY神秘嘉賓出場

經過啲舖頭聽到皇上嘅歌會即刻停低聽

勁鍾意hinsideout 嘅井

係呀！

Dear U

最衰無收錄落碟啦

之前喺荷李活道都聽到
即刻停低入去間舖頭

自己眼殘
btw,怎麼可用情歌演繹方法講竉物被遺棄

你鬆開的雙手帶走你的溫柔

其實仲有一啲我唔知加係邊
例如 詩郵寄 迷失表參道

BD版有

有 bluray

我路過架咋 遲下冇咁得閒上水

加喺我到

三角誌都無落碟
升key 再升～

連說聲再見的時間也沒有

詩郵寄嘅話要問返軒軒掛於月前素訴

趕assignment要加油

Lm即出現

正呀 Lip有係驚喜

個咪同佢成個人瞓係度超正

係 呢兩首喺LIP連埋視覺效果一齊好滿足

留個大名

攞錯ac留名

你諗咗去邊

咁你覺得你應該加係邊

咁就奇怪因為以前未見過嗰個人
原來係你，你識日文㗎？

好好聽
佢個句第四者 勁正

我講緊詩郵寄係lip 唔係一班人捧起佢 佢瞓係度咩
同埋支咪唔係有effect 咩
定係我搭錯線

加喺皇上個心到

好快

我個名唔合群

溫書路過～ 講翻沙龍
軒叔同E臣把聲唔同 好似家駒同林宥嘉咁
兩個唔同風格但係都好正

利申：幾鍾意軒叔翻唱《天使的禮物》

係呀，但我以為你話佢瞓喺地下

如果畀機會你改個長啲嘅名，你諗住改咩？

2014年少女的祈禱，係我其中一個最鍾意嘅翻唱之一
先唔講現場版四角變八角嘅服裝設計
MV用香港做景點好有親切感
感情細膩睇得出係虔誠嘅人
「祈求天父放過一雙戀人 賜我他的吻 如憐憫罪人」

我都係 一出已經好鍾意

而同學你六歳或五千歳 還看造化

因為天使的禮物係有少少夢幻同柔
我都覺得軒會唱得好sweet

好鍾意啲歌詞 自己睇歌詞體會下
再上網search 好正

歌詞嘅意思即係話，無論你幾多歲都好，為時未晚想做就去做

唔知點解有時呢一句嘅音會接落去下一句係：
幻變之旅讓你伴我遇見的迷

同步尚有你非必然 離愁別緒結果無法避免
想聽live

誰一個漂亮轉身之後做了多數

誰都知呼天不應那種冷漠殘酷

呢首歌我第一次睇mv 又係喊到癡線
佢搵少數嘅人嚟講自己嘅故事好感動

係

幸福何用租借

騎劫下先

青春常駐算唔算大熱主打啊？

果陣都幾hit

有冇人可以cut翻唱嘅《玉蝴蝶》
我本身好鍾意首歌

好聽過原唱！

唔該塵巴
我係指我想down落電話個player度日日聽
我試下自己download先

兩個都好

差唔多啦

突然想聽軒 翻唱青空

Sidetrack冇架喇

Between之前用Spotify可以入自己歌
欣賞KKBOX撐香港音樂丶香港歌手丶獨立歌手 撐天琦 撐香港話 同埋有歌詞
所以就算好少外國歌都算 (鍾意聽墨西哥歌 ) 所以轉會
有冇KKBOX users可以指點迷津 教下me點入自己嘅aac / mp3入KKBOX
謝謝

真係好想佢落碟度
依家仲成日開youtube聽返呢首

我都唔知係咪版權費問題

我覺得高八度呢首歌有啲迪士尼嘅感覺

其實本來無名指的光環都好似係迪士尼嘅歌

我覺得應該係 唔想比軒 唱得好過原唱
驚好似留低鎖匙 咁連原唱都唔知邊個了

應該係

講真都係因為佢我先識得許茹芸

現在慢慢將紙尖鬆開

Hi felix絲 你幾好嗎

諗起當年中學教唱歌用咗呢首高八度

午安

遊過花園那少女最近幾好嗎

倚窗伴一個發呆傻笑看落霞

都記住那位停下那款跑車牽過那匹馬

我嚟啦 傾到邊?

btw 你地上面suggest 改下個list 或者加返啲歌我都改左了
過幾日再update 下

加埋我先嘻嘻

好啊

傾緊翻唱

支持update好歌

冇我既

講開又講 有啲歌有啲位我每次聽親都覺得有啲怪
例如
找對的人嘅人海中心如捉伊因
緋荔榭少年嘅不忘記 曾陪你 寒冬秋分好幾個仲夏 佢個忘記讀左望記好似怪怪地
百年樹木句各有月台
同埋不吐不快嘅早已忘掉怎跟你吹水 演唱會改做當初那唏噓即刻成件事好聽左
好啦雖然有啲怪但我都仲係好鍾意呢幾首

我自已啱啱追哂個po啦 多謝塵埃巴打

加咗

有啲位係拗音 有啲應該覺得同首詞個整體風格唔同

找對的人我覺得 無名指 永遠有隻戒指可配戴

識有詩郵寄呢首歌既先係真fans！！
唔好再推咩找對的人啊青春常駐啦
推返啲side track出黎推到軒叔唱live啦
e.g.狐&願望樹上
軒叔幾時先唱live
軒叔我愛你

詩郵寄

你首飲歌！

有無人識不夜場 完全無見過人講 杜老誌舞台劇主題曲 好好聽 曲風好啱軒叔啊我覺得

「當初那唏噓」係正常啲
各有月台唔用do mi so 係想俾人一種彼此嘅生活仲係好精采 未完嘅感覺
鳩噏咋

不客氣

浮在舞影裡自來自去 今宵快樂浸杯裡

終於有人講

呢首先係真正既滄海遺珠

仲有找對的人(粵)
你荒廢無名指

仲有佢一完咗「各有月台」之後music break好有online game嘅感覺
好似跑online嗰啲奇幻地圖/夢之歷險咁

咁可以繼續有青春常駐㗎
但同場加埋sidetrack
照顧街客同忠粉

有聽過但係宣傳度唔高

為時未晚 未數 未有定稿 還看造化

話說佢唱返雪花抄但係降咗key

好yeah終於有人識 佢個旋律個feel好仙后 好鍾意呢首歌

呢首好記得有句係長恨歌聲聲慢 好似懶洋洋嘅感覺好得意

小克填詞

優雅又有啲慵懶

FF搵一日佢會喺仙后唱

係啊 成個tone好柔好舒服

古典優雅風味

我係度諗緊壯舉應該加係邊

色.惑

我記得之前睇過有人話呢首歌嘅詞係用嚟睇唔係用嚟聽

雖然咁講好奇怪 不過我覺得首歌個feel好高貴

小克本書有Demo詞

希望我有生之年有機會聽到

仙后feel

古文加廣東話口語

想要原key,
「櫻花雪 一起唱 呀哈～～～～～～」
真係好神

仙后主題曲
80年代feel

請～～～～相～～～信～愛力量！

正但好似未有live？

好鍾意80s復古感覺 佢真係好有嗰個年代嘅浪漫情懷

原key實在太高喇

她~即使年華漸遠~對著夕陽

得LIP詩郵寄 live咋好似

佢講嘢個時都好溫柔 聽佢講嘢都好正

即係得一次？

係啊 聽佢講嘢完全係享受嚟

究竟係點做到

係 不過呢個ver好爆 我鍾意

睇住嚟聽重正

難得有live

如果要佢唱晒全首

好似有漩渦吸我入去咁

仲要可以改到咁正

好啦啱啱整返好啲個list 希望大家唔好tldr 我諗如果聽曬呢度嘅歌都應該算係認識左軒叔啦

熱門主打（唔知邊個係張敬軒應該點都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 明瞭 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 無名指的光環

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time Do what you want 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉

滄海遺珠（好好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 你救哪一個 定局 不夜場

合唱歌
同Ivana：高八度 手望 友誼的小船
同 Keeva 麥家瑜：石徑
同容祖兒：天窗 （2014 Hins Live in Passion)
同周柏豪：櫻花樹下 （2013 周柏豪 Imperfect Live Collection)
同 Tobey/ Boyz：預言書 （2018 Hinsideout/ 2018 Boyz The Unboxing Live）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)

我勁鍾意佢支變聲咪 成件事仲迷幻啲

想問下有無傾不吐不快歌詞

我都覺

你救哪一個應該計翻唱

傾啲咩！
我都仲諗緊點解杜琪峯專長係揭露命途無常的道理
睇嚟要睇下佢啲戲

呢首算唔算合唱

而家要佢唱返啲舊歌都好困難
Ps I love you, blessing etc

又話擺係#1 嘅

來擁抱著我

係喎唔記得左
下次1001 記得擺啦

我想問下你點樣睇佢喺現場版改咗一句歌詞

Hi 好鍾意聽你唱歌騷靈情歌

算合翻唱

形成漩渦

乜係咩 好多人比負皮架啵

捲起那熱吻背後萬尺風波

我淨係記得佢叫完同軒叔講sorry sorry

歌係唱得唔錯，負皮係俾佢鬥高音

當初那稀虛灰好多

好正啊真係

冇佢咁高key就唔好鬥喇

興奮得制啫 唔洗咁認真既
兩個都鍾意

好過比比鳥櫻花樹下好多架啦
繼續努力呀陳廣偉

唔知bluray 會唔會聽日出呢
好似上次dvd 咁話6 號出但5 號已經上左架

首百年樹木一開始聽感覺麻麻，但聽多幾次正到loop左幾日

其實點解hurt so bad係廣東話嗰類度嘅

比朋友聽 佢哋話好難聽

因為自膠
啱啱改返啱啦

唉

唔知畫質係點樣呢

Hurt so bad 有冇填過一份廣東話嘅詞？

中學生歌唱比賽都勁過比比鳥

Agree
人哋第一次紅館超曬班

希望高清番啦

語言全徒勞了 表情如何延伸

親

多麼的清楚我內心

我覺得Jason 把聲始終無軒仔咁穩，演唱會開兩場已經沙聲

聽緊

大家可唔可以推到軒叔下次演唱會唱夜宴同隱形人

可能第一次開紅館緊張 加油啊廣偉

幫推 我都想聽

諗起淘寶啲人

同埋佢好聲嘶力竭 所以可能傷聲？

佢上次唱女神都唔錯

平時搭車聽軒仔演唱會Live 真係好正 好有feel
唔講唱歌個part 淨係中間過場講野都好正

看我這一臉傻淚

大大力推！

每次中段講嘢都好meaningful

叫佢聽返上次隱形人live先

好鬼正

隱形人唔似有機會唱 會炒車咁

語言全徒勞了

好 上次唱左不吐不快勁勁勁開心

好鍾意佢同皇后傾計把聲

上次已經炒曬車

我都好想聽
但除非係side track 演唱會 如果唔係其實有啲難
不吐不快 塵埃落定 襯呢啲雖然之前冇唱過live 但點都叫做有啲人識 放落song list 度都ok
但狐呀 隱形人呀 夜宴呢啲好似真係太少人識 我諗就算攞返啲side track 擺落演唱會都未必係呢啲咁冷門嘅歌？

自從睇完hinsideout我就愛上左軒叔
我認我愛得遲，不過有心唔怕遲！籍著此post示愛
張敬軒=行走的CD 現代小皇子

好想去juno餐廳食飯

皇后個句 張敬軒呀 有聲架

張敬軒呀
咩事啊

好可愛

成人台

今天慘被隱形好應該走

我地係咪要集氣 推到搞side track演唱會

做咩呀？

可以試下佢啲下午茶幾好食

呢一幕好感動
軒仔呀軒仔能與你一起 遊戲旅行看戲

如果男朋友肯帶我去食 一定開心死

要book枱

想食今次皇后主題tea 但上網睇已經full booking
又食唔到啦

呢次?

嘩佢好少炒車炒到咁

搵個肯帶你去嘅男朋友

笑得好得意

軒叔呀軒叔愛與你一起 傻笑發夢頑皮

自己一個去食會唔會好毒？
唔知軒叔會唔會見到得我一個女仔而過黎陪我

唯有等下一次，佢每次下午茶都好有主題

個look好似神父
不過都幾型

如果你飲醉酒咁可能佢送你返屋企

會食唔曬囉 佢個set 係for 兩個人

除非你係王菀之咁嘅食量

想去皇宮過夜

FF太多

非常難book 唯有集氣下一次食

Yes
原來yt都有

想下好啦

唔知下一次主題係咩呢

咩呀
佢食一啖飯加一舊魚加一啖湯咋喎

唔知聖誕會有咩搞作呢

又binc

希望聖誕有啲甜蜜啲同浪漫啲嘅童話主題
灰姑娘都唔錯
個高踭鞋可以整做蛋糕

我Focus咗喺左下角青色個花樽

幾好呀支持下佢囉

恭喜你

Good idea喎

又或者係聖誕童話小紅帽

如果係呢個主題 更加唔使旨意會book 到

一定full到爆

呢人即刻衝曬去book啦

真係唔清楚但係聖誕節或者年尾多數都喺度

實係夜晚正啲 有live band

好想去呀

去去去

識呀 好好聽

又冇你嘅

識貨

Yeahhhh

咁究竟而家係行畢業禮定係行結婚禮？

畢業禮呀

快啲打我

你真係要醒少少 講咗咁耐

打9死你

今天隱形的歌

其實吳雨霏好多歌都幾好聽

生命樹

告白

哇 呢首我真係每次聽都喊

纏綿時意念放空 只得畫面強烈震動
你和他 你和他 被接通

今天隱形的歌演唱會

唔好喊啦

你食飯食咁耐咩

查查

Cha cha
其實唔使理啲人講乜嘢音質低
多謝你Upload啲演唱會上去

打邊爐

個時都係睇查查upload嘅演唱會
好好地 又刪咗

查查真係好好，將啲演唱會嘅片升做4k

仲要唱左一句忍唔住笑嘛 真係好好聽

好多翻唱都好好聽深藍，女皇，味道

佢自己都覺得把聲太似

翻唱 等了又等 都好高質

Do what you want
唔係點明白點解揀呢一首場live

連登灣仔仙后圖

高級過金鐘m記圖

百年樹木真係越聽正，一開始聽極都唔入腦
聽左幾十次先開始覺得正！！

狗也不屌

琴晚先飲完

等了又等高質係在於 佢彈豎琴真係正到

真心問 係咪好甜？

我飲過一次 嗌左少甜都好撚甜

好彩冇飲過 慳返啲錢
仲諗住試下

成個2014演唱會 既第一缺點 就係首歌

第二就係 個油頭

試過一次就夠

去去去去去去 預成個12月1月喺香港

我有個fd勁中意佢個油頭

試一次無壞嘅

收到 其實好多我都唔知擺係邊好
求其擺住先
你地講個啲我全部都有改返架啦 遲下再po

即係成個11月都去旅行？

如果係1月搞就好

不了 番返黎食好嘢

毒

我第一次亦都係唯一一次飲就係去我frd屋企溫書
佢女朋友咁啱買咗啲珍珠翻嚟煮
煮完直接加明治奶都唔錯

心灰了還未碎 心死了還在醉
一講又想聽

你呢啲係自製點同呀

正喎 親手整咪唔會咁甜囉

快啲去聽啦 我一陣都loop下先

吳哥窟同我本人都變左聽軒版

明撩 應該算係滄海明珠

去Brighton啦

高質翻唱仲有 明星、沒有你還是愛你

至少還有你

仲有野花、破曉、我是你的男人

遲啲去下先！

全世界我也可以放棄

唔好食regency 好普通
利申 中左伏

Ok! 等我記低佢先

手機

叮叮巴

影下靚相 開心些牙

至少還有你值得我去珍惜

啱啊

越諗越多，仲有依然、同埋近少既 女神！！

突然諗起 月亮化表我心 都好正

而你在這裡就是生命的奇蹟

放榜算唔算勵志歌？

乜嘢叫做化表？

佢而家唱唔唱得返？

飛翔絲

眼殘手快 打錯字 係代字呀

頂你cap埋圖

唔該你

諗起進清十郎去咗煮嘢食唔記得接電話

有得名留青史幾好丫

好慘豬豬

下次會醒少少 原諒我

我原諒你

見到都揼心口

原諒你

召喚佢入嚟

應該唱到，首歌都唔難唱

食完兩個scone真心飽咗

佢啲cream同jam都好正 好想去食瑪麗皇后

係都係想食皇上啦

嘩長知識了
好有深度

邊係

一啲深度都冇

跟得軒多都好有深度

你食完嘢喇？

歡迎

我頭先都去左食飯

係咪組團去仙后食tea

係
睇你幾時得閒 大佬

考試同趕deadline呀ching

張list喺邊

呢首sidetrack真係side to the extreme

食嘢得grab n go啲抵屌Meal deal平
有得俾你坐嘅餐廳都差唔多£8起跳
但係佢哋啲高質素嘅嘢食係算扺
例如£30-40嗰類 香港應該$788起跳

真係side到冇人知

幫手加為時未晚巴同我個名

香港真係貴到痴線

Cls貴

Side to the max 自膠

唔該

冇追一日po
你地係咪癲咖

慢左 留名

推得好快

追都追唔切

返嚟啦車厘龜！

Agger

#001打得好有心機啊絲打

塵巴係咪去過食喇？

嚟緊生日同男朋友食

#1 個個錯漏百出
下個po 會啱返架啦對唔住大家

男朋友
究竟你係絲定巴

未有定稿

好男友

心儀男孩長駐於身邊

又返嚟喇

A0表示

25頁

我地A0 圍爐取暖啦

Hi!

A0在此

係咪又要爆post 了

你個名

未有咁快啦應該

你知你地幾癲

有埋車厘龜應該會快好多

你又啱喎！

佢平時講嘢最多㗎啦

收到 交俾你啦塵巴

又一個口水婆

講到你好似唔係咁

嘩

我認我係呀

Selfie是常識

selfie會唔會唔夠霸氣

你想要金鐘m記嗰種霸氣？

我諗佢係

冇問題 唔該你塵巴

下個#001可唔可以加呢個張佢不堪回首提醒佢初心嘅圖圖

提醒張生個初心

又自膠

嘩咁似龍虎豹啲fd

有20個係咪包場

佢頂帽係咩事

初心唔係雄風版My Way咩

頂帽真係時尚界嘅尖端

依個post係睇黑歷史

軒mon post

最經典個張雄風唔係未出咩

快啲鬧我八婆

哇，啱啱先見到呢度有個軒叔post

佢有睇呢個po？

出咗喇

唔覺有

頭Post無deja vu算點先

而家見都唔遲

係喎唔記得咗呢張
自隊一打膠

我諗唔到擺咩位
ching 有咩好提議

可能佢偷偷負評咗

好啦我加左係滄海遺珠度 唔該ching

我究竟睇左啲咩

積雪為誰掃

你不要忘記deja vu

今日朝聖走左去軒叔間仙后餐廳食牛角包

我都想叫你加呢到

真係一首好好既歌 種感覺同歌詞好正

但無咩人提

好唔好食

有冇人聽過佢同孫耀威首義不容情
其實幾好聽
不過啲歌詞好撚gay
幫幫你 消消氣

遲到好過無到

塵巴

像潮浪來回萬次

披星C

原味幾好食

加左火腿同芝士既都ok 不過好飽

係咪係是時候隻碟？
我記得佢兩個把聲都好gay

如果呢首歌拍mv嘅話一定係有個人跌咗落深淵時間停止
但係其實佢以為停止外面嘅時間過得仲快

是時候隻碟有幾首歌我之前都未聽過
唔知乜嘢越洋合唱嘅討厭我愛你
仲有一手就係義不容情

嘩咩討厭我愛你真係咩鬼嚟？ 真係聽都冇聽過

呀屌我知啦 hate that i love you

我focus 左落你啲指甲度
隻色好秋天

我都focus咗喺指甲油到

最好全部記憶收起 終會淡忘你的臉

呢首都好正

係咪得我幾鍾意呢首

好正，呢度好多軒叔fans
我。終。於。搵。到。人。傾。軒。叔。啦

我覺得佢兩個好似係分開唱緊兩首歌咁 有啲怪啫

本身就係分開錄 但好洗腦

呢首都好正呀

有冇人聽過佢同孫耀威合唱愛的故事

BTW 聽日終於放假 返去試下詩郵寄同不夜場好唔好

竟然得你一個like

其實我想聽佢同吳浩康合唱死性不改

應該係先入為主
唔該我醒少少

諗咗一陣

Sor lor

塵巴係咪24小時mon post

Mon住你

其實軒叔我冇乜麻麻地 大家唔鍾意嘅羅賓cp up version我都好鍾意
要數唔會聽暫時諗到係boys and girls

Mon返皇上算啦

Boys and girls 真係極品
雖然反而我好鍾意佢演唱會個演繹
但我聽到有啲人話唔鍾意鬧鬼愛情

好多時live version通常都會鍾意返首歌 但cd version都係不了

Wow

可以咀咀架wo

好似有攬攬

有 gay情四射

這些gay會

知不知每晚想你十次百次

錯少陣啦

我都想攬攬

知不知每晚_你十次百次

你而家係做緊咩？

垃圾asm

我啱啱做完 你加油 我可以返黎追po

我已經想放棄

唔該你堅持少少

我仲做緊份3000字

堅持唔到呀

加油呀 飛翔絲

加油

留名 淨係聽過個list一半歌

你都加油呀少少

詩郵寄

不夜場

幫你地打氣

例如呢？

你哋加油，做到攰同有壓力就聽下軒啲歌

喵b瞓？

多謝巴打

我一路做一路聽 勁難集中

未瞓 瞓唔著

一齊努力 等完sem

咁可以熄咗歌先

唔開心？

畀啲信心自己

而家睇緊聲林之王

我做嘢唔係好聽到歌 最多聽jazz/純音樂果啲

我星期五test埋就暫時脫苦海去玩

介紹下jazz既歌嚟聽

周圍食好嘢

我多數聽宮崎駿同久石讓嗰啲

我一大堆pj等緊我
你玩得開心啲啦！

宮崎駿嗰啲好正

係

成日loop

習慣好夜先瞓

我都係kkbox搵咋 冇聽開
olivia ong, joanna wang同lisa ono都幾舒服 但唔識歸類做咩歌

後來 同埋期待都冇擺出嚟

玩完又成堆嘢做 12月仲要考cre

好似去左渡假咁

落雨聲好正
唔出街嘅話

啲野真係沒完沒了

你地就好 仲讀緊書🍇🍇

最憎落雨出街

又開始垃圾天氣 一天黑個人好易攰

轉左冬令 個天又早黑

我都係人地講先醒起今日冬令 3點幾已經要開燈

我都係琴日玩手機睇住個鐘2點變返1點先發現

咁你過埋12月先輕鬆啦

下次搵多少少先
唔知軒有冇呢一類型嘅曲風呢

叮噹不要老可否不要老

尋日1點就瞓 點知今日同平時差唔多時間起身 姐係瞓耐左

而家變咗五部曲了

有得瞓耐啲係幸福呀

呢類曲風好正 聽到好舒服

過埋12月就最後一個sem了

要還架

我淨係覺得今日過得好漫長

呢首好好聽

係

好羨慕即刻入到睡既人

一天黑就肚餓 唔知點過

以前做到 而家做唔到了

仲有盲目，有冇聽過？

唔好畀咁大壓力自己呀

肚餓中

唔知係咪天氣凍 覺得好易肚餓

如果你溫書溫到好攰嘅話咪會囉

自己煮嘢食

一直都做唔到

而家喺邊？

我呢啲學渣點會咁快溫書

係呀因為天氣凍需要多啲食物換取熱量
尤其係如果你著得唔夠多

有搵新嘢學下當減壓 有心

早啲溫多啲時間準備到時冇咁大壓力

屋企

個身就暖既 係對手同腳成日凍

天氣凍代表我又可以開始成日食嘢

平時都係 6點幾就食 之後未到10點又肚餓

有

都係既 不過我一月先考試

有冇人提過佢翻唱後來

我都係!!!!!!!

有冇咩零食介紹 成日好想食嘢

可以煮嘢食

印象中冇 但聽過
好聽

要戴手套

太夜了 就來訓

要瘋狂食雞煲

你總是讓我哭

我食自己帶嚟既零食多
我成日食百力支同細包既chips

上次大陸直播佢唱到喊

正 好耐未食過

好想食呀

可惜你早已遠去 消失在人海

因為愛你 我退到這地步

想幫佢抹眼淚

諗起都

可以加落個list到

我得啲糖同百力枝
都係去煮飯先

唔知呢首歌有冇出碟嘅機會

Good

後來 終於在眼淚中明白

越加越多

好難講

有些人 一旦錯過就不再

同佢個走數list一樣

咁少 我帶半個gip零食
我妟少少食 廢事咁快肚餓

Haha

Kkbox live 既翻唱都好好聽呀
女皇 心動 深藍

我講野最多？ 我好文靜㗎喎

各位巴絲打 我訓先了

早抖 依家先開始追post

晚安

心動！

早抖

追死未

有冇懶人包

重點

未確認的
唔好鳩衝住

唔好提 今次帶唔多嘢食 但個大喼差唔多35kg 都唔知帶左乜

你每次出現就係準備開新post嘅時候

翻唱、加list

咩黎

示愛post嗰啲人名list?

最緊要係零食 做野個陣特別口痕

你唔講都唔覺

今次你開囉

我英國買果啲全部都係朱古力 但成日口痕想食鹹嘅

我麻麻朱古力 所以多數買下nuts同chips食

果仁應該算係比較健康嘅小食

我鍾意食chips但成日食幾塊就覺得熱氣

所以要飲返多啲水

係呀

朱古力正呀 有時好鍾意含住係口到

講起飲水 呢排乾到成日狂飲

然後等佢慢慢融化

我哋呢邊入秋天氣乾燥都要成日飲

我半夜成日起身飲水

同滴眼藥水

係咪成日對電腦搞到眼乾

可能係 幾乎由朝對電腦電話對到晚

我都係 好快又到blue Monday

prof聽日要去conference 叫我地online lecture算

點解時間過得咁慢 仲係9點幾

呢邊差唔多6點了

我已經有啲眼瞓 關唔關暖氣事

你係未訓定啱起身

梗係未瞓

我都勁眼訓 所以我熄左個暖氣

咁癲

放假要開心下嘅

咁開心有假放

我都熄先 好想瞓

聽梗my way等自己醒神下

沖完涼都係眼瞓

我地係咪有jet lag

過多陣瞓算

我都係 聽日要早起

我唔鍾意make me proud

應該唔係好多人聽過曬 加油

終於追曬 呢度真係越夜越精彩

早晨喎

早晨呀 你應該都冇咁早瞓架啦

早晨咁多位

Lm

之前睇到個post 估唔到會吹得咁快

而家訓喇 post5見

我又去！ 一路都好想去仙后㗎啦

唔知到時會唔會見到皇上

點解hurt so bad變左廣東話

加番個咸濕歌類 壯舉

FF

改返啦
加左啦
唔該ching

你地係咪唔洗訓架

注射

床上那個你是誰

我都想去 不過好似好貴 又唔知好唔好食

裙下那個你是誰

你都已經情傾下個

下午茶都唔係好貴啫

有無人鍾意聽蟬

不可以淡忘 ｜請盡我癲狂

妄想 能自救~ 求藥方 忘煩憂

結他沉淪時仍然迷仍如痴的奏着
靈魂離軀殼~~

超好聽

好似唱過一次

可唔可以再唱

咁要睇佢下個演唱會有冇機會了

呢排識左欣賞

其實係咪要早好多去排隊?

有嘅 一定有！

依家係咪有得上網訂位

而家有得上網book 不過一早已經full 左

噢

而家好似有得book位

Agree

可以唱埋 昨夜早晨

岩岩睇 FULL 左了

哇 極耐年前

突然聽返鬧鬼愛情 個曲風好特別好正

係呀 呢首我都好鐘意 茶想曲都係 唱普通歌唱到悶都會唱下呢兩首

同埋4 個po 好少有人提相對論
又係好得意

總統酒店喺邊其實？

我老了

仲有留下隔夜茶撥入隔岸人海

係呀 呢d 歌係冇乜人留意

Yayayaya 正呀

我好鍾意！
誰自我傳奇化用眼淚填海

個編曲好洗腦 呀

我記得我識呢首歌好似係中三， 跟住而家聽呢首歌會諗返起當時訓練營嗰陣
好奇怪的你咩時候聽咩歌而家聽返會諗返起嗰時候

繁華內 美麗會被忘記 快樂建在容忍 假裝彼此真的吸引
同 即使關係親密亦會分手 都係

同埋佢有句係茶道也講 貪新厭舊 最忌降溫
好似合理化左貪新厭舊呢個行為咁

我都係呀

呢兩首又係好正 但真係唔多人識

隻碟出嘅時候係10 年
即係塵巴10 年中三

仲有首國語歌叫做on fire
個post過咗咁耐都冇人識

嘩呢個真係冇聽過 返去聽下先

No. Eleven 啲歌又係勁好聽
其實佢全部歌我都覺得好好聽

嘩就嚟1001 我執好個list 先開post 啦

Blessing 算唔算係滄海遺珠 好似冇乜人識

多人識，因為首歌極難唱

我都未聽過 幾時架?

唱k其中一首唔敢唱既歌